“世紀大戰”究竟城大（CityU）同浸大（BU）邊間先係香港5大？

基於呢個po引發城大同浸中的爭執，究竟各位大大會認為邊間先係香港五大呢？

CityU，因為排名高d
浸中，因為收分高d

唔使投我都知結果

恭喜城大成為香港五大

BU

其實兩間學校都成日自招。

city就話自己學生質素係shitty
浸會就話自己似中學，學校管理層好廢。

如果bu係五大，咁ou都係u啦

是但啦 兩舊屎

爭嚟做咩 只有三大vs非三大

不過某d 自大city仔好鍾意攞排名黎打飛機
樓主個post準備被攻陷

用排名計 city三大添啦

其實cityu個排名點樣谷出黎，係咁叫D professor出文?

嘈贏都冇胖
出到黎做野就知
唯一有明顯優勢係三大
睇住manager太多人in會西走非三大的fg cv

利申九龍塘u畢業

學生教師比例嗰度攞分
正常u會計晒所有嘅學生人數
但係shitty淨係會交嗰年grad嘅人畢業後嘅學生人數
咪少咗成屆嘅學生
其他例如買排名就唔講了

city

HYMPS/G5之流>>>>>>>>>>>>>>>>>3大>>>>>>>>>others

真

城大正一垃圾支那人大學

一間有醫有law商科又唔差 分一間得文科

同poly鬥過

真心唔知bu有咩可以同city比
Bu除咗文科同傳理仲有咩
真係唔識有冇人可以講下

City 係咪話開醫學院？

bu唔係冇普通話pass 冇得畢業咩

shitty點輸

Bu 文社科>city 文科
City 其他>bu 其他

係都拎poly 同city 比啦

出得呢d垃圾po都估到樓主係咩u

能仁>>>禾含>>>>>>>>>>>>>>>>>>>八大>>>others

兩間都垃圾

睇下我個名
利申shitty

其實根本就係hku>cu>ust>poly/city>bu>lingu/edu

Agree

不解釋

點解年年都有班咁既人開埋呢d鳩post？
咪講咗香港淨喺分3大同8大囖！！！

樓豬能大

BU起碼文科/社科/中醫/傳理/VA出名，city有咩出名學科？

投到依家，city大比分贏緊

獸醫/商科/law bu所謂出名既科全部揾唔到食乞食的 收分又底 出路又窄

大學係需要有文史哲社科呢d科目，係香港社會有問題

估到你咩u啦

唔需要架 應該cut哂佢 唔好誤人子弟

香港係冇science,人文精神架 你睇政府工好多位都要專科major就知政府帶頭歧視文史哲社

係好多功利嘅香港人覺得唔需要，所以點解攬到香港人今日咁金錢至上

咪多得你呢種人囉

若要生活好 咪讀文史哲science 最後忠告

用連登仔既投票去論證邊間大學係香港第五大
個論證都幾嚴密

sci 出到外國機會多過文社科
文社科去到邊都係平均人工比其他科低

中醫， 體育

以前城大方便學生排隊炒iphone
依家冇得炒唔知

政府工已經算係收得廣

好多officer 位咩major 都入得

如果中醫都算醫嘅話 bu都叫有醫科

BU BBA HRM都唔差

BU BBA

剩係HRM好D，其他真係應該好過LU

梗係埋大

3大

叫人打死都要揀3大先 非3大垃圾。

City係四大啊on9

BU收分高過City

問過UST未

獸醫屌打曬

HR
hku=cu=ust >>>poly/city>>>>>>bu>>>>>>>>>>>>lingu/edu

城大有獸醫一寶

elon musk >Harvard, mit,Stanford,princeton,yale,oxbridge>北大清華>港大>中大科大>城大>理工>浸大>教大>嶺大

ust定xgu

city有law有獸醫
bu有邊科搵到錢？
仲洗問？

城大以壓倒性既比分贏浸中

多謝各位踴躍投票。

呢個po已經默認左poly係四大

是但啦

on9
cityu一早已經升咗做三大
仲同浸會中學搶第五咩

poly都廢過city啦bu都好意思拎黎比較

中大都廢過city啦

自卑既人先會攞校名打飛機xgu都有學生得21/2分，有30分都唔一定係讀三大

LSE都廢過city啦bu都好意思拎黎比較